覺唔覺得Jollibee 隻公仔好恐怖

愈睇愈心寒

跟自己人個樣 Design唔出奇